今日出街差啲俾mk仔打 好彩有兩個靚女幫我解圍

行行下唔小心踩到個mk仔隻鞋甩咗
佢發曬癲咁屌鳩我
我驚得濟係咁道歉
因為佢地染曬金毛咁一堆人
睇個款都係新技安個啲人
最後佢地話要我奶乾淨佢地隻鞋先放我走
唔知係咪太大聲 引咗好多人圍觀
有兩個靚女行咗過黎
大大聲講咗句
有無人性架 弱智嘅你地都恰就拉走咗我
好多謝個兩位絲打

但我智力正常的

唔洗多謝我
轉返錢俾我就ok

我我係隔離見到以為你真係弱智
原來唔係 sor

MK仔正一電子鴨黎
連弱智都恰可恥

出現了

邊個恰我老4肥bb

屌你老母

抵你被人恰

冇是咁的

0分

唔好恰我老4

點解

是咁的

樓主你唔記得咗換返個ac覆

係邊個啊

...

竟然唔記得！！！

記得啲咩

唔記得轉ac

拉

樓煮

靜啦 幾點呀
黃金時段呀
推行動post啦

手足俾人打

連登24
手足俾人恰無人幫

救人表弟啦你

肥bb係我老4

做咩係咁用呢句-,-

肥BB個名好肉酸

勁得意喎._.

我都覺._.

你食開屎 大家傾唔埋

唔使多謝我女朋友，你弱智已經好慘

我食開你

係我佢已經見唔到聽日太陽

兩邊都冇錯

唔好咁公開啦

sorry

霸凌

邊個欺凌我老4肥bb